[一句講晒]讀書 有無用？

除左大學神科外 讀其他野究竟對前途有無幫左？
乞食科 hd asso 係咪讀嚟都只係曬錢？

利伸中六畢業諗緊讀唔讀返個hd

正評-有用
負評-有撚用

留名睇意見

咁你諗唔諗到讀完之後有咩用？
諗唔到即係冇用

你會問呢個問題都應該讀唔少書
唔讀書果啲只會一味吹奏好有用/彈到一文不值

你任何思考/思維方向都係建基於你嘅已有知識，咁你話有無用？

讀書唔會冇用
只係你將讀書同成績/成就掛鉤就會得物無所用

有
因為可以知多啲野學多啲野
雖然未必有用
但我已經扯左了

學歷只係for第一份工
經驗人脈>>學歷
更何況hd 同中六 分別不大

極度同意，專上教育包括大學/asso 我既睇法係比幾年時間你去探索追尋自己想要既知識，如果下下諗住讀完有咩著數既心態去讀既話，建議你唔好讀算，反正揀果科你都唔會有興趣，冇興趣自然本hea，人又唔開心，成績又唔會好，又晒錢。

唔係搞事，認真。

利申：沈淪學海的一位學生

或者多口問句，你想讀咩科？

讀書一定有用 但學歷學位有無用就唔知啦

你無學歷，大firm已經諗都唔洗諗啦

有 除非你唔讀書都已經有好路數 如果唔係中六畢業 冇咩可以做 當然講有前途既工

有用 學啲你鍾意既野可以開下眼界 見識多啲
係仕途上未必好有用 但至少都係一張入場卷去meet唔少工既qualification